男朋友嘅紅顏知己

同男朋友一齊咗年幾，佢未同我一齊之前都keep住成日同嗰嗰女仔挽同wts，而加同我一齊咗都有少咗嘅，不過間唔中都會有，但有時可能我唔小心望到佢同嗰女仔wts，佢好似好驚我見到咁特鄧㩒走，事後都有同佢講過我唔太中意，但佢話佢係好重要嘅frd，成日講到話無野無野，但唔知係咪因為我知我男朋友之前鐘意過佢，而又溝唔到佢，所以我就冇辦法可以100%咁信佢，但又唔知可以點...

對波邊個大d?

你只係後備
佢個心仲喺嗰條女度

叫你男朋友帶你去揾條女咪得
類似一齊出黎玩之類既藉口
之後互相介紹時講明個身份咪得咯（最好就叫你條仔介紹你）

um...我諗係我

分手啦，冇尊重，有信任，冇體諒，冇遷就，現在只有新鮮感同激情，根本行唔到落去，死路一條

巴打會唔會太mean

佢有無比你知佢手機密碼
同埋肯唔肯比你用佢手機先
唔喺話要check
就咁用都有咩反應

因為我覺得有時
男朋友會因為知你好在意個人嘅存在
就算佢地無嘢
但因為唔想你見到少少又會亂諗
先會唔比你知

男人最鍾意嗰個，就係得唔到嗰個，咁你自己知自己位置啦

本身識嘅但唔太熟

知佢密碼 但唔會check佢手機
之前攞佢手機睇片都冇咩野
近期好似一攞就會好緊張我睇咩gum

挽
玩

如果第三者ge地位高過你 好好考慮分手la

條女知道你的存在嗎？

比著我 我會忍唔住chok下佢
問佢有啲咩唔想我睇咩 做咩咁緊張
搞下笑咁問 睇下佢咩反應

我之前試過
但最後比佢話翻 可唔可以唔好再成日發脾氣..

知道 條女無咩野 係我條仔成日主動塭佢ge

我驚係我誤會佢咋
btw一齊加油

應該係你太悶唔夠吸引
學樓上話齋你應該係備胎或者對波唔夠大

唉 果然男人信唔過
開頭又話咩最愛個d

男人無講錯
係最愛BUT果一刻姐

如果條女突然話中意你條仔 你條仔重唔9秒9飛左你咩慘

先不論佢同個紅顏知己既關係
但係呢段感情入面，如果樓主你都好介意佢既一D行為
其實都要同佢認真咁傾一傾啵
我諗重視你既人，都願意溝通同俾安全感你啊

或者樓主有冇試過同個女仔傾過呢件事？

睇埋你下面話喺你男朋友主動搵佢嘅話
我覺得樓主你要小心啲
唔喺想嚇你定咩
但喺始終你男朋友無耐前先鐘意過個女仔
你chok下佢佢都話你發脾氣
而唔喺比個合理解釋你
就... 唔喺咁好囉

認同，少左信任呢樣野就好難行落去

挽你老母呀P牌狗

條女係鍾意樓主條仔一早唔洗攪到今日咁
所以件事應該冇咁突然
應該係keep住繼續好friend
之後一晚飲到好醉再扑埋
然後佢扮到好sad咁同你講對唔住
心諗我終於得咗喇
9秒9同你斬欖再同人無縫接軌

試下佢，話不如玩3P, 睇佢點同果個女仔講，正常應該立馬拒絕，依依俄俄你就要出下一招招🤣🤣🤣

仆多啲野，仆到佢精盡人亡，再問佢，夠喉未，重試唔試搵女

無圖你話自己男人都得
唔該自證身份

this

又辛苦伯母

挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽LLM

感建分, 今次係認真嘅

佢對你無哂新鮮感，佢好快會偷食

一係妥協一係分手

分手囉

我男朋友同我一齊之前都有好好傾既女仔 一齊左之後都繼續日日傾 我同佢講過之後佢就冇再點聯絡
其實係睇佢著唔著重你感受
如果佢連迴避都唔識
好明顯佢care個女仔多過你
樓主自己好好念下

挽你老母

Is

可能咁講好mean
但係最後結果只有一個就係分手
利申：過來人

睇左邊邊大d

得唔到 仲要日日係傾計，仲話好重要，咁有存在感，遲早都出事
呢刻冇啫，以後一有契機，大大頂綠帽就會派畀你

我又做唔出gum
成日覺得只要自己安分守己 對方就會咁樣對翻自己

對唔住gum多位大佬

佢成日講到話嗰女仔陪佢行過人生低潮所以好重要我都已經唔知可以點覆佢

你叫佢收皮啦 行過人生低潮咁你咪同個條女一齊咯

咁人地陪佢行過人生低潮，可能你男朋友想報答個女仔，令佢進入人生既高潮呢！

但佢又成日話我緊要D我都唔知究竟係我自己唔夠信佢定根本佢撚9緊我

omg擦新咗我三觀

擺明撚9你啦，作為一個男人，溝唔到既女永遠心掛掛，如果條女特然有一日開直路俾我入，我仲唔踩盡油門射爆佢

睇下幾大先

我懷疑過ex都係咁，佢又係有個所謂女仔frd,
話係好frd,人地一搵佢就秒覆，就算我係到或者一齊行緊街都係咁。。。
條女幾令，我都思疑佢溝過佢溝唔到，又係唔肯比我睇佢地既對話，可能仲做緊人地隻兵
所以分左手一d都唔覺得可惜，呢d咁既仆街抵佢一世做人隻兵
樓主分手好過啦，條仔唔愛你架，當你係水泡咋

朋友唔係男就係女，你做到完全唔同其他男仔 txt ?

認真講 真係冇乜
就算有都一句起兩句止
但個女仔係佢經常聯絡人嗰list度

三頁仲未有圖

朋友唔係男就係女，睇開啲啦

分手

一係樓主你都搵個男仔朋友 要close既
日傾夜傾 秒回 多啲同佢出街
咁樣你個心會平衡好多
你男朋友係無資格呷醋的

唔好聽一個人講咩
睇佢做咩

客觀

叫佢介紹個知己你識囉
我都有幾個靚女紅顏知己，
大家中學成日互抄功課。
係拍拖既時候，已經介紹哂比女朋友識，
甚至乎佢哋都會約我女友去玩，
所以好放心我同佢哋玩。

本身都識嘅 但唔熟 應該係話熟唔到先啱
但佢之前中意過佢喎 我放心唔到

感建分

你有冇同佢經歷人生低潮吖
冇就唔好信佢

我就係嗰啲所謂紅顏知己但係我同啲男仔frd真係純友誼嚟，完全無諗過鍾意佢地 佢地有女朋友嘅多數介紹埋畀我識，但係的確如果有frd出pool ，我開玩笑都會收斂啲，同埋無咩事唔敢主動WhatsApp佢地費時佢地另一半介意

睇開啲 最出事嘅遲早會出事 無事嘅一定會無事
太衝動亂嚟（太強硬）只會破壞咗自己同男朋友嘅關係
多啲同男朋友扑嘢，學下煮餸；入得廚房上得房，條女仲點夠你玩 係咪先

所有所謂嘅紅顏知己死全家
明知人地有另一半都唔識收斂

認同

咁岩嘅... 我男朋友都係咁。佢仲要之前同過個女仔一齊住過(唔係得同嗰個女仔，仲有其他人大家一齊租屋住) 。差唔多次次都係我男朋友主動揾佢。我有同佢講過話我唔鍾意。佢就話佢依家對人地冇feel。仲話同個女仔唔係普通嘅朋友，係曾經嘅housemate。

咩叫所謂紅顏知己
你啲所謂女朋友唔該都唔好睇得自己咁高啦
咩叫唔識收斂
你識佢幾耐我識佢幾耐?
你未存在嘅時候我哋已經係咁相處㗎啦
有乜問題
你有咩資格介入我哋嘅友誼先?

你條仔係咪鐘意我我唔知
條仔係你嘅呢啲唔該你自己管返
我淨係想講
我哋識咗十幾廿年係要一齊一早一齊咗啦
我同佢不嬲frd吖嘛，所以係呀
佢一向有乜都同我講先乜都揾我傾㗎
呢啲我控制唔到㗎喎
你唔鐘意我都冇辦法

你搞埋搞埋咁多小動作成日喺背後講我
係真係覺得我哋有嘢定純粹出於妒忌覺得我了解你條仔多過你?
你自己最清楚啦
不過我想話你知
你條仔都同我講話覺得你成日咁樣亂諗嘢發脾氣好煩囉

最後我想講我真心冇諗住同你搶男朋友囉
唔該你都尊重返吓你條仔嘅私人空間同交朋友嘅權利
同埋唔好次次見親我啲眼神都要好似當我殺父仇人咁睥睥貢
你條仔都話覺得你好唔友善
Thx

咁你男友應該唔係鍾意佢身材，係鍾意佢個樣多d

啱呀，有時其實真係自己諗多左。
我啲知己以前都鐘意過我，但冇feel就係冇feel。
要一齊既一早已經會。
仲有其實男人有心事未必會同女朋友講，反而係會想同知己講。

感情問題一律建議分手

去到#28先有人屌

心聲 試過一次有個frd 嘅女朋友(而加係ex喇) 同我frd講我好有機心，要小心啲我慳啲啦而加邊個有機心啊八婆

有啲野，但難阻止。

挽你老母臭閪咩字都唔撚識寫講乜柒啊仲

同我做愛 吸取我既精液可保男女愛情順風順水

令你老母

自己有定心理準備啦 唔係100%all in 落個男仔度

覺得呢個fd既女朋友（依家係ex)真係講得好岩

屌你正字特警 令令令令

條仔知道你的存在嗎

shit

咁分咗未？

你又唔識我，憑咩咁講？佢當時三唔識七用fb不停inbox騷擾我男朋友，話我同我frd有嘢，仲要之後扮可憐，唔通我又同你講？

A同AA分別

所以唔會揀有呢啲紅顏知己嘅男人
廢事煩